機場裡面收唔到WhatsApp Telegram！淨係電話先收到

緊急！

有fd啱啱報告機場裡面收唔到WhatsApp Telegram！淨係電話先收到

如果你有朋友仲喺機場發緊夢，未報平安嘅，請假設仲喺機場。立即打電話通知佢哋！

push

關門打狗, 冇電視直播

811

我打唔到畀喺機場嘅朋友，但係有whatsapp

Airdrop!

我啲fd連電話都冇人聽😭

Push

上唔到連登